{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025810",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "그린보트커피 본점"
    },
    "text": "一日カフェは平日は08:00から21:00まで、週末は10:00から21:00まで営業しています。 地下鉄2号線のイムダン駅の4.5番出口に行けば道を見つけることができます。アイスラテは5,500ウォン、アメリカーノは3,000ウォン、カフェラッテは4,000ウォン、オートリーラテは5,000ウォン、ドリップコーヒー(クラシックブレンド)は4,000ウォン、ドリップコーヒー(ケニアABキアンゴイ)は5,000ウォン、エッグクリームコーヒーは4,000ウォン、オレンジスクィーズは5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は08:00から21:00まで、週末は10:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "イムダン駅の4.5番出口に行けば道を見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "アイスラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オートリーラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "オートリーラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドリップコーヒー(クラシックブレンド)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ドリップコーヒー(クラシックブレンド)は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドリップコーヒー(ケニアABキアンゴイ)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ドリップコーヒー(ケニアABキアンゴイ)は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグクリームコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグクリームコーヒーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジスクィーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレンジスクィーズは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 333
    }
}